如果有Netflix 係香港人都應該睇一睇依套

從心看我
When they see us
淨係睇第一集 已經好深刻

推 希望有人見到

岩岩正想開Netflix 睇下有咩睇就見到呢個post

真心好睇 希望一個傳一個
大家都要睇

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

Push

希望有睇過既都推一推

求唔好沉

大約係講咩？

睇到我嬲到爆炸，完全係香港黑警做緊既野。最近睇番之前投訴黑警啲case，有單就係有個佔中時期有個示威者被屈襲警，跟住黑警庭上話無片影到被告襲警。但後尾被告律師搵到黑警拍既片，個示威者係無郁過手，仲俾6-8個黑警圍毆，跟住律政司即刻撤控，完全係屈字派，屌你老母

講一班未成年既黑人細路 捲入左單公園傷人強姦案
黑警為左破案 用哂所有唔應該用既方法
去到知道冇証據 知道自己講大話屈人
都要繼續去講果個故事 去講佢地自己信既故事

其實重點 好想大家睇到
⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
自己冇做過 千祈唔好認
一份供詞 已經夠入
但黑警 打你 迫你 引導你 就完全冇事
要知道自己有咩權利

所以好想大家睇到
有時知識係好難捱 好辛苦
但冇做過 就唔好認

無錯

Documentary?

唔係用drama演繹返

睇到喊...
一路睇一路諗起手足

都係真人真事

結局總算..
要堅持先有希望

推

有冇睇埋Oprah同central park 5果個talk?
哩個都係強烈建議睇埋

未睇 bookmark先
thanks bro

睇korey訪問真係睇到佢有嚴重創傷，之後都無可能復原到，其餘4個起碼都結左婚生埋仔女。
而香港律政司、黑警狼狽為奸，依家濫捕情況根本一撚樣，屈鳩你唔洗本。人地用左30年先可以平反不公。香港依家就反而不斷退步，公民社會都唔知要輸幾多年...

試下推上top 10

好慘

推到其他人見到